[突發] 美國小學生唔唱國歌比人拉

好撚肉酸呀屌你老母cctvb，上一單新聞講立法會國歌法會議啲嘢，下一單就講呢啲fake news

洗唔洗做到咁出面呀tvb真係好撚核突

推

新聞咁少時間都報, 實直線宣傳國歌法啦

依家無綫真係好撚猖狂，你係原本皆大歡喜時段播大陸劇已經想屌你老母

TVB 我真係唔會再睇

TVB 除左明珠台會睇下

係真唔係啊

新聞時間緊係少，用曬嚟報大灣區

屋企播唔到viutv

上單新聞先講民建聯做撚左國歌法會主席

聽日班廢老：你睇下你地支持嘅美國

依家仲要每一日第一單就報大灣區

After being removed from school grounds, the student was brought to a juvenile detention center for allegedly disrupting a school event and non-violently resisting arrest. His mother, Dhakira Talbot, wants the charges dropped.

“I'm upset, I'm angry. I'm hurt,” Dhakira told Bay News 9 . “More so for my son. My son has never been through anything like this. I feel like this should've been handled differently. If any disciplinary action should've been taken, it should've been with the school. He shouldn’t have been arrested.”

School officials claimed the student vowed to get the school’s principal fired and threatened the teacher who disciplined him. The student denied the latter accusation.

The incident is reminiscent of Colin Kaepernick’s dispute with the National Football’s League following the quarterback’s refusal to stand for the National Anthem. Kaepernick sued the league alleging team owners colluded to keep him from playing since 2017. The two sides reached a settlement of an undisclosed nature Friday

有似另有案情wor

無綫日常:
1. 幫中國打飛機
2. 屌鳩美國老母

我都睇到眼都凸埋

真新聞但報導安排有引導性 太刻意了

係，關種族主義事，但tvb屈鳩佢係唔站立唱歌先比人拉#ng

收皮啦支那狗

上路啦五毛 TVB

已有五毛負皮

都覺得怪，美國唔唱國歌點會比拉，特別係喺學校，

Refusal to stand for patriotic songs and events has become an increasingly common form of protest in the US in recent years.
唔知CCTVB有冇如實話俾班廢老知

無綫已成黨機關

一推再推

推爆佢老母

無睇黨台新聞好耐啦

口吻愈嚟愈似黨媒 無所顧忌咁

究竟依家香港同大陸有乜分別
真係好撚恐怖

男童的母親認為校方在此事上處理不當。警方解釋指，男童並非因拒絕背《效忠宣誓》而被捕，而是因擾亂學校秩序被捕。當地公立學校發言人指，學生不一定要對國旗及國歌表示忠誠。

冇 但港豬們表示唔恐怖因為沙田有喜茶飲

當地媒體報導，佛州萊克蘭一所中小學的6年級男學生本月4日在課堂上，拒絕進行每日例行向國旗念出《效忠宣誓文》（Pledge of Allegiance），他向代課老師解釋，他認為美國國歌和《效忠宣誓文》涉嫌種族歧視。代課老師卻回他：「如果你覺得這裡這麼差，為什麼不去別的地方生活？」男童說：「是他們把我帶來這裡的」老師接著又說：「你還是可以回去，我自己是從古巴來的，若有一天我覺得這裡不歡迎我了，我會找其他的地方住。」

這名代課老師隨後向校警表示，她不想繼續和這名學生糾纏，而該名學生因不服從命令拒絕離開教室，並威脅毆打老師，遭警方以具有破壞性為由逮捕並送往少年拘留所。

部電視倒映到樓主個樣

再推

Lakeland police said in the news release that the student was not arrested for refusing to recite the Pledge of Allegiance.

無綫: 近日一個美國小學生因為唱國歌時唔站立而被拘捕

咁唔係更令人反感國歌法咩

係話比人知: 民主大國美國都有國歌法，你班廢青反乜鳩

屌你老母
睇的on9
喺cctvb的仲on9 有無良心?

仆你個臭街cctvb死fake news
個度做的有無良知?

法國佬國歌：
用不潔嘅血灌溉我地嘅犁溝

有良心仲點會入無綫

電視都係得返d廢老睇，CCTVB都係等摺吧啦

一日有中共撐腰，無人睇都唔會摺啦

頭十五分鐘已經無限吹奏大灣區

屌佢仲要起題就話佢唔唱歌所以拉 但內容又話澄清左其實唔係
睇到屌左出聲 老母仲話使唔使諗到咁複雜

垃圾tvb
美國燒國旗都合法又唔見你會講

睇準啲廢老斷章取義

Cctvb班冚家剷

如果日日睇無綫啲美國新聞真係會以為美國仆緊街好快亡國

你睇下愛回家個post推得幾快先啦

會 因為盲嘅都可以偷睇國家機密

屌真係癡撚線

記者個腦裝屎架

其實有無野可以做到
得連登仔話罷睇有乜用 根本嚴重影響到班無知婦孺
唔好話佢地蠢唔關我事 佢地都有份投票

上通訊局網頁投訴
以後見一次依D新聞投訴一次

唔好以為無用, 政府所有部門都都一定要處理及回應循正式途徑提出的投訴, 投到佢煩就會做野, 有興趣可以睇下。投訴人數夠多, 投訴次數夠多, 一定會制裁到TVB

但係可以用咩原因投訴

第一感想係有國歌法3歲細路都會拉
睇tvb班c9邊會分你民唔民主
係都擔心自己個仔先

如果香港師奶係識咁勇武反惡法香港獨立左啦
香港老母: 咁呀仔你唔好搞事反政府啦，要坐監架

on夜晚睇無啦啦彈兩隻紙紮公仔畀你嚇親

每日監察TVB點樣奶共作新聞
收集TVB造假既證據廣泛宣揚
擺睇其實只係做駝鳥
拎住證據圍屌TVB可能令更多人醒覺

不實陳述

fake news

啱，好過乜都唔知然後無綫繼續發揮維穩影響力

引導性新聞